童年回憶 有冇人記得咩叫成吉思汗Online

我記得呢一隻係人生第一隻玩嘅都係最長嘅 mmorpg
嗰陣一齊打副本 國戰勁開心 又可以認識歷史 細細個冇諗過遊戲可以做到呢啲野
起碼玩左三年 但係好似有一半時間係玩成吉思汗2 亦都課過唔少點數 買啲勁型嘅坐騎 但係最後唔記得咩原因放棄咗
最近睇返好似完全冇乜消息 想玩都玩唔到有冇人知佢點樣 有冇人交流吓仲有冇類似嘅game

On9 game

吓 點解要咁講佢

因為我冇玩過

早排咪話台灣有公司代理番

有咩 上網搵唔見喎